有冇人用緊 LG WF-T1207MW 洗衣機 ?

剛剛買了部 LG WF-T1207MW洗衣機
發覺洗完衫之後，圖中中間位會有小小水養住係到 ....
你地部機有沒有這個問題 ?

我都係咁，你解決咗未